★今年公價利是 是否$8.8？

700 訂的

X報 今年謝曬，冇曬d公價XX文章

你派8.8

人地派

你微信ID係咩

唔會用

just use the money

$101

wechat need pay this amount

公價

老貓 = Chi Na 貓

Confirmed

乸價